{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=445&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 호텔 듀 D youHOTEL"
    },
    "text": "光州の中心部に位置するデュホテルは、コロナ禍の際に客室を''パーティールーム''としてご利用いただける最適な空間です。 客室では24時間リアルタイムで注文できるルームサービスを提供し、パーティールームとイベントルームをご用意しております。 ここではコーヒーメニューをはじめ、軽食、食事類、おつまみ類、酒類まで様々な料理を注文できます。 また、デュホテル地下のモルトバー''ケイブン''では、様々なウイスキーやクラシックカクテルが上品な雰囲気の中でリラックスして楽しめます。 オープン期間中、デュホテルをご利用のお客様には特別割引が適用されます。 待室のお客様は2駐車場を利用する場合、費用がかかります。 デュホテルは計30台の駐車施設を保有しており、地下鉄でお越しの場合は尚武駅と雲川駅が最寄り駅であり、客室内の施設としては暖かいホテルベッド、サムスンエアドレッサー、65インチTVとサラウンドスピーカー、AIジニー、Netflix、ディズニープラス、PC,ルームサービス,客室タブレット,3人用ダイニングテーブル, 冷蔵庫, ミネラルウォーター,ウォッシュレット, バス用品, ガウンなどが提供されます。 時間前チェックインやレイトチェックアウト時には費用が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デュホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "デュホテルは光州の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デュホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "デュホテルではルームサービスやパーティールーム、イベントルームなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "デュホテルのルームサービスで注文できる料理の種類は何ですか？",
            "answer": "デュホテルのルームサービスではコーヒーや軽食、食事類、おつまみ類、酒類など様々な料理を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "デュホテル地下のモルトバーで楽しめる飲み物は何ですか？",
            "answer": "デュホテル地下のモルトバーではウイスキーやクラシックカクテルなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "デュホテルを利用すると特別割引が適用されるのですか？",
            "answer": "はい、デュホテルを利用するお客様には特別割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "デュホテルの駐車場は利用料金が発生するのですか？",
            "answer": "デュホテルの駐車場を利用する場合、待室のお客様は費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "デュホテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "デュホテルは計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "デュホテルへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "デュホテルへのアクセス方法としては、地下鉄の尚武駅と雲川駅が最寄り駅となっています。"
        },
        {
            "question": "デュホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デュホテルの客室には暖かいホテルベッド、サムスンエアドレッサー、65インチTVとサラウンドスピーカー、AIジニー、Netflix、ディズニープラス、PC、ルームサービス、客室タブレット、3人用ダイニングテーブル、冷蔵庫、ミネラルウォーター、ウォッシュレット、バス用品、ガウンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デュホテルのチェックインやチェックアウトには追加料金がかかるのですか？",
            "answer": "デュホテルのチェックイン前やチェックアウト後の時間帯には追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 533
    }
}